達叔，祝你來生再做中國（国）人。

一句祝福勝千言。

係來生必做中國人

樓主一生平安🙏

祝達叔生生世世都做中國人

大家一齊入嚟祝福佢

輪迴完都做中國人

🙏🏻

祝佢生生世世做畜牲，永遠俾人劏仲好

咪即係中國人

我係中國人呀hi

即係再做香港人，都ok 既

來世再做中国人

三生三世十里桃花

vs

永生永世十億支畜

輪迴抽獎個盒入面全部紙仔都寫住支那人

Push

祝兒登仔永世都係中國人

你咪係兒登仔囉

永刧輪迴？

來生再做中國人

呢度全部中國人，唔認，換哂血，個樣都係